有冇人依幾日係咁咳？

無啦啦喉嚨會勁痕咁就會咳唔停
訓訓下都會咳醒
但流鼻水果啲又冇

流鼻水果係咩嚟